<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sitio web ALEX</title>
    <link>http://example.org/</link>
    <description>Recent content on Sitio web ALEX</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 16 Nov 2023 08:58:38 +0100</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prueba: Introduccion a la implantacion de aplicaciones web</title>
      <link>http://example.org/page/examen/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Nov 2023 08:58:38 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/page/examen/</guid>
      <description>Manuel Alejandro Martin Nunez </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contacto</title>
      <link>http://example.org/page/contacto/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2023 10:37:10 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/page/contacto/</guid>
      <description>Contacto ¡Gracias por visitar nuestro sitio web! Si tienes alguna pregunta o comentario, no dudes en ponerte en contacto con nosotros.
Información de Contacto Correo Electrónico: alex@ejemplo.com Teléfono: +1234567890 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Underworld Evolution</title>
      <link>http://example.org/posts/post2/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Oct 2023 16:00:06 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/posts/post2/</guid>
      <description>Manuel Alejandro Martín Núñez
UNDERWORLD EVOLUTION Manuel Alejandro Martín Núñez
Planificación y administración de redes
ASIR-1 Escenario Sustituir en la infraestructura de red los routers CISCO por máquinas Linux siguiendo el esquema de la figura.
Como vemos en la siguiente imagen en la infraestructura de red los routers han sido sustituidos por routers Linux.
Routers Configurar adecuadamente las máquinas Linux para que funcionen como routers.
Para que las máquinas Linux actúan como routers, deberemos acceder al archivo de configuración /etc/sysctl.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre mí</title>
      <link>http://example.org/page/about/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Oct 2023 12:31:47 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/page/about/</guid>
      <description>Estudiante ¡Hola! Soy Alex, estudiante de informática. Me gusta investigar sobre las nuevas tecnologías y aprender sobre desarrollo de software, diseño y más.
Actualmente, estoy cursando mis estudios en informática en IES Gonzalo Nazareno.
Si tienes alguna pregunta sobre mis proyectos, habilidades&amp;hellip; No dudes en ponerte en contacto conmigo!
¡Gracias por visitar mi página!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Post prueba Markdown</title>
      <link>http://example.org/posts/post1/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Oct 2023 10:35:24 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/posts/post1/</guid>
      <description>Título del Post Este es un ejemplo de un post que contiene elementos HTML como títulos, listas, párrafos, enlaces e imágenes.
Listas Lista no ordenada Elemento 1 Elemento 2 Elemento 3 Lista ordenada Primer elemento Segundo elemento Tercer elemento Párrafos Un párrafo es simplemente un bloque de texto. Este es un párrafo de ejemplo.
Otro párrafo aquí.
Enlaces Puedes crear enlaces a sitios web externos o a otras páginas de tu sitio:</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
